除左獨立仲有咩出路？

暴政當道

黑警遮天

五毛亂舞

道德淪喪

歪理當正

良知淹沒

唔好再沉淪係35+

拎足70席一樣有方法廢除

再唔係拉曬就得

唔好再比五毛係咪都手足好嬲就轉走你既視線

唔好再一廂情願覺得如果狗隻點點點會有咩後果

除左真正既獨立仲有咩出路？

冇其他出路
但呢個出路唔係即刻成功

除左獨立無一條路係唔會死

獨立可能仲有一線生機

等打仗， 35+係要再除多佢一件人裝落嚟， 好似殺佛地魔一件靈器咁， 都預咗35+唔一定就即刻高度自治真普選， 實dq。 就等美帝冷戰mode ko支那。 35家最多可能係助燃， 最後落手就靠疫情之後嘅庚子賠款再等升級到打仗

ff too many

much

一定係獨立
但係我唔認同唔要35+
乜柒都好,試左先,試完冇壞
你話有機會dq就唔做
咁勇武有機會俾狗拉係咪又唔做?
整文宣有機會俾鄉黑斬係咪又唔做?

唔係話唔要35+

而目標一定一定係獨立

除左獨立根本無出路

冇

移民

乜都要一步步黎,孫中山都要11次起義先成功到
依家就係下一步點行冇人知
唯有就係保護自己己有,再一步步試出黎
勇武就上街
有錢就去黃圈
有創意就文宣
乜都冇就去玩twitter
9月用一個鐘抽個票又有幾閒,最多咪dq晒佢晒你一個鐘咁大把
我唯一睇唔起就係其他post淨係好嬲放負
呢樣冇用果樣冇用又冇建議既死廢柴